---
title: Laatste dingen Magazine
date: 2018-05-29
---

Om nog enkele toevoegingen te maken voor de expo, hebben we de taken moeten verdelen. Selen lisanne en Sharon waren nog durk bezig met het maken van het magazine, dus ben ik met robin begonnen aan de conceptposter. Amel wilde graag aan haar starrts werken. Omdat er meer hulp bij selen en sharon nodig was, heb ik hun geholpen bij het vinden van nuttige infor voor in het magazine.